離家出走一問

如果一到左18歲
搬去人地屋企住
老豆老母不斷報我失蹤
佢地有冇權力夾我返去
或者知道我住邊
抑或到18都未可以自己決定要走

夠18吹你唔漲

以往慣例，通常過左18歲失蹤，差佬就唔會點查